**Ingrediënten**

Per persoon:

- 1,5 paprika
- 0,5 bakje boursin cuisine
- 75 gram rijst
- 150-200 gram kip
- 0,25 ui

Kook de rijst. Stoof de paprika in een gewone pan. Fruit de ui en voeg de kip toe. Voeg ten slotte de boursin toe aan de kip. 

 

 
